傳皇馬招手 沙拿：喺利記好開心！

菲臘比古天奴嘅離開可以講係傷盡利迷嘅心，但依家一單都唔夠，重有傳皇家馬德里睇中咗穆罕默德沙拿，想今個月帶走佢。沙拿就向利迷派定心丸，話喺利記過得好開心，「要傳咩就由得佢!」

沙拿早前接受訪問，提及有關自己嘅轉會傳聞：「我都聽過好多傳聞，但呢啲都唔會影響我。利記對我好好，我係利記嘅人，喺晏菲路亦都過得好開心。要傳咩就由得佢啦！」
不過利迷唔好咁老定，查實古天奴走之前都講過好多次話留喺利記好開心，上年重續埋長約，世事從來都係變幻莫測！

25號

蝗真係要既話，佢咪又一樣學古天奴貼錢走人

上一手同事都係咁講
上一手同事都係咁講

皇仲廢過利啦轉黎做乜

我地利記唔係selling club

吉夭如上年1月講既野

所以簽長約留下心意

係車仔果陣又開唔開心？
係羅馬果陣又開唔開心？

開心都會轉會架

FSG!啪啪啪！